係到向大家推薦一首歌「Let's start WW3」

世界秩序（英語：WORLD ORDER，日語：ワールド・オーダー）為日本的舞蹈表演、音樂團體，目前未與任何一間音樂唱片公司簽訂專屬合約，每張唱片都改變著音樂唱片公司。

佢地專跳機械舞，去過世界各地取景表演，2018年出過呢首歌
唔知係支那會唔會變禁歌呢，宜家聽真係好正

但係首歌嘅意思係希望唔好打仗

睇你初頭啲post話你有2個交心朋友
唔知而家點呢？仲同你一齊玩緊嗎

各散東西啦